（求各路巴打救) canon鏡拍片想買CPL

拍片場景有車窗，但驚塊玻璃會返哂光入cam，所以想買CPL試下個減光效果，但唔知買邊種好，有無巴打可以推介或者講解下

利申係試拍，會用a7s2配canon24-105mm，買77mm既CPL